% @Source RP
% @Points 6
On considère le rectangle $ABCD$ tel que $AB=\Lg{4}$ et $BC=\Lg{2}$.
\begin{enumerate}
  \item Faire un figure.
  \item Calculer la distance $AC$ (on donnera la valeur exacte).
  \item On considère le produit scalaire $\V{AB}\cdot\V{AC}$.
  \begin{enumerate}
    \item Donner une expression de $\V{AB}\cdot\V{AC}$ en fonction de $\cos(\widehat{BAC})$.
    \item Calculer la valeur exacte de $\V{AB}\cdot\V{AC}$ à l'aide d'une autre méthode.
    \item En déduire la valeur de $\cos(\widehat{BAC})$.
    \item Donner alors une valeur approchée de l'angle $\widehat{BAC}$ arrondi à $\ang{0,1}$ près.
  \end{enumerate}
\end{enumerate}